仆街啦 新上司係半年前加過我嘅狗公

借朋友ac

是咁的
今日公司嚟咗個新manager
老細介紹嗰時覺得佢好熟口面
仆街點知一睇原來係半年前加過我ig
嗰陣時佢話我啲旅遊相好靚呀
想交換下意見做個朋友
我冇理佢 block柒左佢
我仲講左比嗰個大口同事知
點知佢走去攞啲對話內容暗串佢
話咩你都好鍾意去旅行喎
死啦唔知佢會唔會get到 會唔會記得我
佢仲要係我直屬上司
唔知會唔會秋後算帳
我應該點做
啱啱仲喺走廊撞到佢 一齊扮無事行入廁所

gay

一齊入廁格happy

準備升職

不了

24歲(0)靚仔

假膠但作得唔錯

真人真事

THIS